今日陸運會著左對ub跑第一

平時pe堂包尾
今日拎左呀哥對ub著即刻第一
D女同學見到濕撚曬
#Thanks you adidas❤️

我今日PE堂著全白YEEZY喎清 垃圾UB死埋一二邊啦廢柴
#Thank you Adidas

我著對air mag,識飛添呀

終唔係nmd 啦

Ub不嬲都跑鞋黎架啦

你應該講very thanks them